多謝 Elon musk 撐我地

我之後一定會 all in Tsla 報答番你 感激 Elon !

買架Tesla啦

Elon 為左打吸血鬼出晒聲
結果tsla 比人沽到咁
手足, 一齊幫幫Elon papa 好唔好?

好

幫 Tsla 一萬值市值先買啦

無理由TSLA 市值低過騰遜

咪撚臭閪